[PS4] Gundam Battle Operation 2 [53] 光復香港 ！時代革命！

日任

下格團團規(違規者踢)
1.3日唔上就踢，日日清
(上唔到請講聲，冇人知你幾時棄game)
2.理性討論
3.下格歐洲人
4.尊重
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

唔好意思，又係我中1001

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

手機響鈴

今次有換置頂圖

lm

未夠數+輸咗都跌金箱唔係3coins
又用曬d運

唔係加多個團上第一？

岩岩先返香港 遲黎既免費十抽
隻兵團型個人覺得勁到仆街 唔洗負評我 gp個期課左1500 最後得加貝拉

唔記得拎1001開新PO

佈雷型連登仔又中

入List唔該

仲係第一頁 一係你重開一個加返上去

使命必達

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：

永遠名譽成員: HaKaTa
1.大蔥
2.雷諾風
3.北孤
4.電台女皇
5.諗唔到咩名
6.

3幣好過冇

睇怕到時更新到成個post啲人入曬list

我金箱中親都係得3個coins ，好慘

明天又有免費十抽，好期待

叫樓主置頂啦

我講第三團資料

都係時候到GM II 喇掛?

有咩武器未有？我地幫你集氣

我係新手，好多武器都無

nemo 支廿萬170mm...

武器10連回收

我屌你呀 部撚部都係正野
我個免費就得d武器

屌，呢個正

冇理由各位手足免費抽出武器，佢咁孤獨中三星機嫁

武器只求中夜伊雙刀 lv3

LM

希望聽日個個上list
一齊上list呀

我都係得武器

今晚有冇內戰
450爛地 練習+試機
想試下g3有冇機出

上面嗰個有蒼白又鬥狼又三眼仔
點夠佢鬥呀

我g 奶

成個系列都係很一部gla400
個飛彈真係隨緣

抽水打倒地機好用，通常都搶到隊友頭。又唔駛格底佢

幾點

算了好攰，都係等聽日打歐洲人

我仲開定機等你

每日3場都未打
頭先食完藥依家已經想

咁啱我都病病地，流鼻水流足全日

dklm畀屋企廢老傳染
又唔帶口罩又唔食藥
頂到成個禮拜算唔錯

Lm 聽日mk2

上個post有ching 教玩m勇，試左幾場終於練到d技巧

好似真係無咩人用呢隻勇
但抽水真係幾好玩

因為支槍真係 J都buff咗

勇J好撚正

M 勇指揮官好似都buff左，起碼脫離廢產先

又夠厚 輸出都唔錯
打停問題真係要記得多上前用手豆 嗰啲唔頂線離到遠一遠純抽水真係仆街嚟...
貝貝、勇M、勇M指個手豆真係超級勁

想問下下格仲有冇位

岩岩玩到尾下格爆左對家隻援gp02
先留意到啲配色好熟口面
果然係團友黎

險勝，最尾有2部殘血

活動3星五倍得15%，其實仲衰過3星機包底。不過如果有RX178就值得抽多啲

下格友

15%嘅10次
唔好再提3星保底
一週年必中未有3星出咗部當期回收卷象鼻lv2

hold到年尾算

岩岩邊個大炮同我相認

早晨呀Ching，係我

你係對面部大炮定係同隊?

對面大炮被你屠嗰個

sorr
做乜用大炮II好難用

屎忽痕諗住攞黎玩吓，點知遇正個troll game隊友

蒼騎支企定定光槍真係舞唔掂，十次得個一兩次中，仲未計自己本身廢唔識用hades

15%嘅10次 － 期望值1.5隻3星，唔一定係機體
有20%機會一隻都無

0 既 五倍 都係零啊

去試機mode開敵人ai
射下啲識郁嘅目標先

同以前gundam dx 一樣
捉人落地嗰下

不過鳩估唔會只係得五倍
應該五倍係bonus黎

就到聖誕，今晚有無人一齊拎部nt1同渣古II出黎玩下？

今日應該會出z?

京寶表示: 我嘅初次登場，就係用黎被豆豆射死

呢個當然都做緊，但都想練得掂一般嘅準繩度

z要出曬其他先，或者可能等600
今日應該出3星機，有可能係百式或者mk2甚至係密達斯(可能性極低)
如果出2星機基本上肯定係吉翁2

出得Z即係隻game差唔多收皮

gm3

整左個浮空系統但得隻飛行老虎

幾時出西瓜波，加布蘭同葛士尼呢啲機

出加薩C試水溫先

飛機大戰 點樣整到好玩都係一個難題

仲有ZZ
三個player一齊揸

我反而好想知鐵奧會整成點，四手連格連射

我覺得佢直情等出PS5就整GBO3
到時出到馬反都不是夢
問題係笨大dum唔dum本整

上集係咪都係免費玩?

係 不個形式同今集好唔同

係，但每日免費得3次？
太耐唔記得左

有更新檔喎

準備回收卷放題

係，每日3次免費，之後每場比錢，機同武器打完一場跌設計圖。lv4定lv5機體武器打齊圖仲要比錢買。

仲有晶片地獄！

仲有零件都係要farm, 同埋冇分rank 只得軍階，隊友雷到爆

好多時95%唔出圖
新機只有一星期打圖

又係渣古

最多咪4劍

乜撚野渣古

有套創鬥私立學園衫可以換

做乜9,又渣古

狙擊型高渣

夜E落DP

就黎性誕出部垃圾比人抽

真係唔識佢

又慳返屌拿星

無貨賣了 SH到新年

活動送垃圾?

力奇戴亞斯有鐵甲飛拳

笑死我

正wor

正皮

射完無手揸筒

rank match報酬吉姆2
clan match報酬陸戰用吉姆

第3回rank match
500COST 6對6 廢墟都市 BASIC

Copy from Facebook group

COST制限のあるマッチングにて、出撃できるMSの下限設定を設けました。
⇒ マッチングごとのCOST下限設定は以下になります。
・クイックマッチ ：COST -100まで
・レーティングマッチ：COST -50まで
・カスタムマッチ ：下限無し
・ランクマッチ ：COST -50まで
・クランマッチ ：下限無し

正呀

京寶lv3
繼續sh

新post lm

免費唔中三星😭😭

但半價中，未見過人用過...，好唔好用ga?

比把Alex lv3光槍我

cut J

上list唔該

50連step up都唔抽？
睇落用黎追機好似幾好喎

呢個真係要上

一部垃圾坦克都上list
送畀我都唔用

性價比低 有幾多三星真係無又唔係伏
for新手抽爆

佢開到新年 可以睇埋下個禮拜先抽

AE86除咗鳩場都唔想拎出嚟
街場見鬥狼都想笑啦

step5中三星有20%
expect係step5 有2個3星
快抽

好玩喎依部
撞下人放下火燒人後欄

點會無貨賣 唔拎出呢姐

點強化法個索敵 又睇遠啲?

咪gp01fb個技

下格團有冇位? 想跳槽

呢啲吸引過部機

下格團 有位，1個

狙擊mode睇到雷達
首先係要你睇雷達

rank match開500場
係咪可以睇力奇大亂鬥

混戰好玩

開鏡果時會睇到雷達

雪球haro

射膠水呀冷靜啲

咁都有500cost 射手情何以堪

狙擊睇雷達?開完就關啦 長開狙擊咩

有坦克玩

即係射精？

幾時有得換坦克

開鏡有雷達

就離可以SH到GBO 3

gunner:垃圾 快啲幫我升lv好過啦

汁男

要比人顏射啦

粘著彈

篤精可以打停人

前日申左

psn:RonaldRX

射到成地都係 搞到部機郁唔到

開500場，用京仔同高機動勇好唔好
509我得呢兩部

睇場啦

見唔到有嘅，下格新人類團喎，係咪申請錯
clan tag

500緊係用Alex

用gunner打無限上過top

佢開廢墟多cover所以京仔應該都OK
高機勇真係唔識講

正號繼續食屎 好耐冇新機用
副號可以中哂兩部高渣....

做咩呢排咁多假歐想上list

人地新手以為多new就上得
都未見識過真歐洲人

用重裝gundam type B

雖然好想話你歐洲人
但係中高渣 連下格你個意欲都無

免費抽，都叫有部廢產新機玩吓

半價抽就係武器庫

我都唔中

有上list，邊個想下格人

cls新mode 開lv1訓練吉 成場畀人秒咗10幾次都贏

點解我未上list既?
上次半價中力奇

廢墟都市 梗係用勇J 6號

見到了，已滿
你可以返去

力奇啲公廁野

公廁又唔見我中

你真歐洲人要係出箱先中嘛
比心機打下箱先啦

勇J 勁嘛

一出嗰陣好惡
但隔個禮拜一出鬥狼就收哂皮

clan match 同 rank match又係得啲垃圾報酬........
可唔可以揾次派啲實可啲嘅野。

啱啱玩左場新mode; 6v6,一開波就斷左兩個隊友，對面斷左三個，搞唔掂喎

夜伊落咗DP
今次大鑊了

玩開狙嘅表示新機好想要傷害將槍手比落去

我有雙刀但冇機，今次可以買了

我兩架都有
不過都係一次都無出嚟用過
唔係馬沙，無腳嘅唔識用

混戰做汁男係冇着數㗎

以後冇得troll game玩魔象

新手表示500 rank match, 得部450雷姆用。。。

應該就快見到成隊夜伊玩捉迷藏

魔象末日

新mode
2部lv1訓練吉

新手都係志在參加
而且個獎品咁樣都無心機打

體驗下全部人爆覺醒打機

抽完先見到半價抽開到月尾

500冇人權，機都冇，入去等被力奇戴亞斯撚爆

只能夠咁
或者期望免費抽+半價抽會有野可以用

咁睇唔開

你還有魔法卡呀星矢

係成隊一齊玩爆旋陀螺

我要與你硬碰 以爆裂嘅高速旋動

Me too
上次用G4 lv2 都俾力奇撚狗

好彩淨係抽左step1

希望Alex可以頂到力奇戴亞斯啲射射射

我諗有人有Bd3 lv3都有得打下

唔識用考試機，haha，已準備好被人撚爆

內戰歡樂場啦
夜e格鬥限定

500汎得京寶比到威脅佢

已經想像到京寶瞬間變光

變唔變光咪又係睇邊個打中先

好似西部牛仔duel

俾把斧我做乜，都冇機
NT1又淨係得部lvl 1

諗緊好唔好特登跌rank之後去打rank match, 起碼有多少少機會可以做下新人類

除非你確定冇人都係同你一樣諗法

求其啦，肝住打先得隻爛鬼吉姆

屌，真呀，上次又送埋啲垃圾cameraman渣古

200c 用支3發式長槍做援助好用
但通常都好多垃圾隊友

是但啦，反正攞到個永久排名夠j一世

你地又啱，求其報左算

報咗打幾場甚至唔打都冇損失
(軍團戰除外)

ABC混合打

打quick 俾左咁ge match

對面勁在少你一隻c

知道下個星期聖誕正日就出部垃圾呃多你少少錢先

呢部機step1 都不了
無課玩家 繼續等下個禮拜

媽！我得左喇！
對面成面睇住隻100訓練吉finish唔知係咩感覺

between想問點樣可以save低15分鐘之前ge片？
我㩒左share制之後㩒正方型但得幾秒

他朝一日我發左達，第一時間投資研發呢隻game

要喺外面setup咗先

我喺sharing and boardcasting setting果度已經set左係15分鐘，仲要set up啲咩野？
真心唔識

雙刀都有落?

出部垃圾又點呃呢

留到出泥岩lv3先allin

你cap 片前唔可以cap 圖
Cap 圖嗰刻會洗咗前面段片

GM II有即停beam 希望部機有埋連擊
咁喺300應該幾好

部嘢係唔係要叉槍叉好耐
所以先要睇到雷達

Step up 可以留力到下個禮拜先抽

免費10抽中 妖精lvl3
500c 點用呀

下星期應該有三星機

抽中幾次

Boxing day唔知有咩機
同埋好似話會提早1月1號更新

最差既結果係mk2 .諗起都覺得悶

見冇人貼中文版封面補返一張

屌你今個星期真係拎黎湊數

用GP02a mlrs 打新mode勁到仆街

因打低cost 機

係咪想入list?
我兩部GP02 都無

5倍已證實係騙局

用導彈炸落d 350 cost樓下，食哂唔死都無九成血
中兩飛都扣6千

你地想玩?

唔識玩，純粹FF緊有生之年有冇機會出到完整版

私服最近先執
唔算太好玩
而且玩家pool已經縮到好細
正宗圍爐打機

0既5倍都係0

正解，有Mk II、百式、zeta、鐵奧、卡碧尼先同我講5倍抽

浮游炮要點樣瞄

好似自護號咁lock...掛

咁應該會係宇宙專用機

唔好呀

本身浮遊炮唔係要無重力先用到咩？

new type先比瞄

要求係個list除名

正皮俾你個77777

抵啦以為唔洗還

箱出機咁開心呀喇

I see, 唔該哂

覺得放到月尾都唔會包下一輪新機

新機機率提升應該有
Step1都考慮下禮拜先用

你地會唔會換gundam breaker件衫

免費十抽
我想中泥岩LV2咋

我想中g奶咋 有槍冇機
對三星已冇期待

個混成模式幾好玩

最鐘意渣低C機 寒吉 三眼 兵團蒼白

緊係揸100訓練吉

Lv3 Alex

炮灰

我都覺 啲對手變曬炮灰

佢支Lv 3豆

100炮渣拎5lv豆

係喎

已經唔記得左無限制可以直接裝最高LV武器

打落啲汎機都係2百幾一粒豆

偽裝型放冷箭重跪

想組隊全1，2百cost既出去打

免費抽中一隻300 vd老虎都算開心

好似用dp就買到300 vd虎

三個星期抽左三十次送既十連
29次木箱飛機 1次金箱飛機 (炮勇1LV 14卷)
中撚左唔會出銀箱飛機既BUG

你係咪誤會左啲野
送既抽不嬲係武器補給黎架喎

進入Z時代後終於俾機會我用0083啲機
笨大，真係多撚謝你

做咩咁快抽曬佢

又一個中伏
比個step up呃coins

stronghold咪又係抽返呢D
已經連續出咗三個禮拜Z時代新機
你見我有抽到任何一部咩?

仲有果部打擊吉改副武係雙海盜劍

即係呢把

宇宙機 我見過一次咁多

上到400都無打停技無急回邊有實用價值丫
得個型字

免費十抽算係咁

半價

得返13coin 小號黎咋？
我尋日免費抽又係武器大全

大號
之前抽槍手lv2 allin都抽唔到
轉個頭整隻咁嘅高渣

黎緊d三星機唔知會唔會入返step up個pool

你提醒左我可以用低cost泛用機上max rank 武器 N好耐冇改過啲裝

想要長矛lv 1呀

你想被幹掉嗎？

使命必達

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：

永遠名譽成員: HaKaTa ， 大蔥
1.雷諾風
2.北孤
3.電台女皇
4.諗唔到咩名
5.

下禮拜出條片一口氣抽哂300 coin先

所以你上咗list嘅永遠名譽成員

中左G-line standard lv1 又唔差
強人泛用型好唔好用？ 中左lv3

女武神? ok好用 不過算係非主流

玩mix match 用lv1高機渣 + lv3四連好爽

N格同下格好強，係大部左d

lv1渣2配lv5豆

lv1 gm + lv5 100mm 有盾好d

可惜下格破綻大易反

100mm咁慢射速又無炸雞

裝吉 我用100mm改

cost值差成150
何況100mm改都係慢

玩落都ok 我鍾意用機槍多過玩筒格

起碼賣牛式先有資格

小心誤射

所以話2星機係唔洗抽

使命必達

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：

一級永遠名譽成員:問你服未？
永遠名譽成員: HaKaTa ， 大蔥
1.雷諾風
2.北孤
3.電台女皇
4.諗唔到咩名
5.

咁都唔駛上list? 冇可能

上次果位巴打都係箱出已經有ge機(好似係)
你今次箱出未有ge當期新機，非洲卷等緊你

低cost lv5豆 細場先好用
尋日唔覺意沙漠出咗次，比援蒸發得勁快好無效率
廢墟就ok

我就係琴晚沙漠用咗幾場
有場仲用寒吉Finish
都係靠走位

使命必達

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：

一級永遠名譽成員:問你服未？
永遠名譽成員: HaKaTa ， 大蔥
1.雷諾風
2.北孤
3.電台女皇
4.諗唔到咩名
5.問你服未
6.

ZZ 卡碧尼mk-II
係咪黑歷史

原來力奇戴亞斯加左野武器

我用陸吉個場真係難D，比人霸到山頂，對面又多援，同隊又唔衝，我埋完身之後勁快就比人蒸咗
我之後用返mlrs即刻順返
到對面隻100分係咁死

霸唔霸到山頂差好遠
不過真係hi下都死 我又死得唔算多
最多死3 4部

新mode 識玩一定用大機

睇隊友同睇走位
加上你比人蒸10次先抵到人地1次
其實幾抵玩

大機平時仲玩唔夠咩
梗係用垃圾撚班大機先夠屈辱
仲要Finish埋嗰種爽快

尋日用100c吉炮係沙漠比對面撚

但下格我亦捉過唔少急回，對方急回完都中。
尼隻係我半主力，行得快武器齊，N格夠遠又夠攻，最緊要係個盾真係盾
但lv1 400已經係係佢高峰，450太多選擇，要有愛先會揀佢

好笑嘅係有時啲大機見到我同隊友
好似覺得打我都廢事唔理我
我就照抽水

快速被爆腳

我隻100 訓練吉射停左隻大機，大機轉過離望一望我，之後轉返去打其他機

細機其實要離抽水同騷擾一流

半價抽得垃圾武
非洲人命

箱出機補返數

屌 係比人炸一炸就斷

我都係全舊武慣
無期望無失望

高渣碌炮無得貫通既
部機真係唔值450

2星機

兩星俾埋貫通你仲得了嘅

有狙，有機槍，有光劍，你仲想點

做乜而家咁多match都係ABC一齊打，rank都係咁

有冇理解錯？
送龜霸？

送Avatar，即係頭像
我用緊呢個

預告條片個title: 5倍3星只是個騙局

小學沒有教的事：零乘五也是零

五倍回收卷

等金主show hand

今晚有冇10點團練
爛地450基礎戰

另外聽日下格團有冇至少5個人會打
軍團戰8點至10點

今晚10點可以上
軍團戰就聽日有約
下次先打

請問hea團clan match收唔收候補團員？
利申低手，志在參與

有位就收 hea團無咩所謂

團練O（夠人的話）
軍團戰O

reenactment

唔知有冇玩家拍過gbo2 fanmade film呢

單抽中

我都有部500cost 女強人, 感覺喺狹窄場地會好用啲

有冇人試過用450cost 歷奇大魔？

人呢

武器庫啊喇! 非洲卷啊喇!

唔好 諗都唔好諗
素大魔真係唔好上400或以上

有人打咩

笨大導人做靶

呢位ching駁槍駁得幾熟練下

估唔到係班牛鬼蛇神面前，渣古坦克都仲有一席位

今晚clan match?
點玩架

病到兩日都冇開過機

點解咁都肯開場

寒吉打300/250真係好勁
啱啱射戰蟹完全唔使用腦
放血咁
又慢又大隻又埋唔到身

快速戰我都會開，開心玩就冇咩所謂。
打rank就未搞

rank

So sad

拎lv3追住gp02射

咁多A- 仲有B
啲編成預咗亂咁嚟
你只係好彩編咗入正常啲果一邊

想乞句生日快樂得唔得
下格團今晚可唔可以陪我打軍團戰

生日快樂，今日抽野出三星

HKN 香港夜總會
有邊個幾巴打有入會?
報到一下

好撚正

生日快樂

團長生日快樂

生日快樂團長

間唔中做日任的我

依家個獎冇咩機想要
反而想要部軍團戰獎品吉姆多啲

軍團戰要第1至3名先拎至
上次Beta我哋好似100名都入唔到

算了

仲要第7次先係41-100名先有

團長生日快樂
上次先開得1場
入到頭100先驚

上次6個人打咗一場已經100幾

咁大家要加油，我啲時間真係太唔Regular

軍團戰計分方法
計最高分嘅場
1.該場總分嘅5%(最多1600)2.勝敗 3.分級
單場最高1600分
所以只要有人6打6 打到3次20000分or up + win + a+分級
就會有4800分(最高)

好似如果上次有打夠3場就係(假設差唔多分) 1274*3 大概係3800分
應該會係60幾名

所以即係有6位A+勇士打到3場超過20000分嘅win場
全部我都有機

我只係垃圾A仔
仲要未拉返上網線

爭你條lan 線

收爐埋尾好q忙

我有

傻啦，唔關事
我呢排都忙開劇，連打機都冇時間

我去左刷埃屎幫

無夾開又無A+頂嘅絕頂高手
點可能打到20000分勝場
即係第七次之前嘅軍團戰打唔打都柒就

坦克系有駁兩槍嘅獨特優勢
山岳爛地依啲適合固定炮台發揮嘅場地
直頭係首選添

係唔係今晚7至8開團?

各位觀眾—著名神作而家只需50就入到手！！！
聖誕交換禮物首選

收果個真係多謝都離唔切

8至10軍團戰

童年崩壞
永久罷買
幹你萬代

50蚊都俾多咗

下禮拜機體情報流出？

支槍2個禮拜啦
mk2似1月1出

會唔會好似上次咁聖誕出完MK2
之後1月1號出百式？

大膽d 聖誕mk2 新年zeta

下格團宜家有6個人上線中
應該打到軍團戰啦掛

W pool mk2百式一齊出都未定

8點先打
下格團今晚我開房

要做冬

百式支Mega應該係浪漫炮
300s CD

射唔中慘過食屎

應該好似肥蟹支炮

儲力15s 先射得出

集束配件ready

呢隻party game嚟 睇啲fd比呢隻驚撚狗仲好玩

有無hea團友？

下格團友最後召集

今日唔打得

係時候上水啦

冇人既

毒撚真偽測試
下格團在線人數:2/30

求hea團隊友

hea團幾個on

暫時得兩個

反正冇人，去食飯算
睇下半個鐘後點

加埋都係得4個
睇黎要退團出去搵場打

hea團友報到

冇人點打啊

望下都開心嘅

岩岩上番

下格團見字上線

又唔使咁sad既，我地睇埋今晚兩團有幾多人會打，考慮想打團戰既集中去一個團啦
Btw 生日快樂

而家開

邀請冇人入

收唔到
咪講咁多排舖rank先啦

再邀？
見唔到

負能量爆登

我都見唔到

下格團新手here

+1

差2個

見唔到重登，怪怪地

依家上線

邀多次試下

團長再邀？

差d漏左 團長生日快樂

起營地就收到邀定要入左軍團戰先

營地就得

差1個

邊個on左唔受邀

收唔到既

你應該要set受邀

我估係我 sor

好多人online 喎

係咪夠人 夠人我OFF返

點頂線

可能可以分兩隊打
btw 雷左成場

唔夠分兩隊

開場直接斷腳

對面咁勁嘅

次次團任我都係肝到第1st
團戰當比我休息下

唔好話我廢pls

滿咗
入唔到

辛苦了

見人就邀

連續2場線都頂唔到

超級辛苦

好正常
單機團要預咗打輸俾有夾開嘅團
唔好勞氣

對面點睇都似夾開+有開咪

你地夠人嘅話我off返

之前唔係話我地要開mic咩？

得10個人on
打唔到兩隊
Off算

我建議過

我走去打人地親衞隊人地都開咪

邊團缺一？ 上線中

終於贏到

拉雜成軍 開咪咪盞鬧交

大家有無諗過blackboc

諗得過

頭黃色其他全黑定連頭都黑？
或者全部用爛地迷彩？

咁嘅閪ser學人搞團戰

全部rgb set 0算啦

頭黃唔係部部好睇，高達頭黃都幾核突下

我打場rank先，成個鐘都得兩三個人在線

hea團?

不嬲十點後先多人 何況今日有啲做冬

宜家部BD3就係頭黃 係真係有少少樣衰

係咪滿哂隊
岩岩返到屋企

個ser有問題 入game load好耐
仲要失敗連唔到個團 團名變咗？

server係咪有問題 仲卡左係結算到

係好lag,打完1場要等成分鐘結算

每次都要邀過

仆街打rank都 lag

垃圾驚

龜霸個頭上半部黃左好襯

成日要重登先連到個團

Lag得好勁 點玩
個ser唔得就唔好學人搞啦

慢成1~2秒 好似同緊1格連線嘅打咁

個連線都凍到慢晒

比佢伏咗場 用夜伊食曬屎

咩登錄cmp失敗

完左場 下一步唔到
要出game再入

連個game都唔畀我打

個ser好撚廢呀屌佢老母

笨大死症 垃圾ser

屌都廢事，轉驚

D對手夾好哂 好刺激下

下格團贏多場應該就入到百大

回歸
可以打一場

有無尾班車比我join一場

對面用大魔

啲炸雞下下dum中2，3隻
好好打

對面好撚勁

2部突機

對面top15萬傷

日本仔夾開
真係無計

對面條線又快又勁

一到正式比賽就會遇到對面全體爆seed

最尾一場咁樣收尾
好唔爽

下格團出團隊專用色？

真串燒
唔lag咪幾好

我見佢唔使錢

我真係想玩命一次試下

輸咗比中国

見佢002應該係特登開來打軍團戰

混cost其實都幾無聊
拎部100出去變光個隊形自然就亂哂
同自殺無咩分別

遲咗返打唔到軍團戰

Ace打到咁低分都係第一次見.....
兩隊鬥縮鬥散咁打
兩隻ace走去隻抽 (G6同NT1)

隻高渣狙全稱龜後面叉狙

唉兩日狂輸 啲隊友都痴撚線

我剛剛打完50場限定任
贏咗18場
18/50= 36%

近聖誕啲隊友又痴線咗

真係好撚癲
黠解連A+都可以淪陷

想知散彈打唔打得停鬥狼？

近距離得

點解咁問
因為依家京寶梵真係愈黎愈有用
GP02天敵
又可以打力奇戴亞斯、鬥狼
埋到身可以屈死支援
尤其是550 場應該一隊點都要有一部

有先去架
3lv機都冇渣1lv去打550咩

Mix Match咪得囉
尋晚試咗局mix match用lv1 雷炮，lv4槍
屌贏對家隻lv4雷炮

我屌 我就係3lv Alex揸1lv槍打550
我想要京寶啊我有齊散彈

咁Mix Match同550又唔同玩法嘅
無限制無上限得分，出100 cost機等同打少個
但mix match有限戰力，出低cost機可以慳戰力俾高cost機
又因為可以突破武器上限，輸出唔會話低好多

要有隊友先得 好幾部京寶挑我02機 都比我磨死
可能佢射唔夠準或唔夠狠
鬥狠果d識玩真係好煩

Do 買啦, lv1-3都係紙咁薄，用lv1打mix 夠做

打Mix戰反而唔會用盡高Lv機
因為Lv個差異唔大，除非有新技能

係，高cost留比支緩或者格機位仲好。汎用頂住，呢兩個位快殺

同埋如果技術差少少真係唔好離開大隊，會比人針住打，睇住復活來殺

有一次打沙漠比人追到暈

其實我講緊想要3lv京寶打550
京寶我都有齊lv1 2

500 都上到萬七血 唔差
唔知550 可以多幾多血
打團戰真係要有京寶幫手打停

強迫症550唔想用500機

非起上黎550都要用450玩

大家都已經進入z時代，但係我得一部雷母

反而我會用盡最高cost既機
一來低cost既機跟唔上自己既反應
二來可以享受無雙既快感

打mix戰鐘意用低cost支援機放暗箭，同埋引哂突擊機去堆泛機到

我都覺100c支援攞支lv5炮響後排抽水最有so，不過對面隻突如果係夜伊/妖精就GG

唔知點解mix見到妖精會好不安
btw 高cost真係留俾強襲機好，低cost既強一係無力一係無機動性

如果汎機醒目就會護住支援，但通常都唔會

見到就好開心
拎部100渣屌死佢

京寶仲會一set妖精
不過我陰到佢先就輪到佢一set斷腳嘅

社會巴勁
我嗰隊啲廢柴唔識走去我射程內同人打

入list

唔好咁懶
自動自覺入list啦

中咗都冇用
我玩開援

負皮

今日4個鐘有沙漠同港灣
用FA高達射得好爽

呢部產廢來

300cost lv1 三眼仔 + lv3 對空機槍 又幾好玩

呢部三招打停，邊忽產廢

應該未到產廢，但高不成低不就

好勁咯

使命必達

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：

一級永遠名譽成員:問你服未？
永遠名譽成員: HaKaTa ， 大蔥
1.雷諾風
2.北孤
3.電台女皇
4.諗唔到咩名
5.獨海迷途
6.

呢部機下限同上限都高，我覺得算係考試機，舞得掂就係高手。

照搬高機動勇士數值，轉向速度同京寶凡一樣，三招打停，技能豐富。

Btw 我舞唔掂

上宇宙戰神級
地面戰就不嬲所有揸雙頭刀嘅都無人權

三打停足夠釘住一隻集火到死

勇士下格勁喎，個判定去到背脊，我成日都係行過對手先出下格，都會中。咁做仲要唔易比人捉反格

除咗拳頭同腳全部都勁啦
夜伊單刀下格有上判定
咩人地係你頭頂可以一刀剁落去
不過冇人用

呢部速度快 攻擊手段多
但勇系大隻始終係死症
俾人集火集到唔係咁易打到高輸出

我都係，不過陸戰得部gp01, 雖然都叫易用

咁有dwadge咪一早去到zz

雷姆bb幾好用吖

請你食天降飛彈

我係唔會放過你炸彈魔

嚟梗去旅行，週末才返到，lv1機好似仲要打多十幾鋪先達標，唔知有冇時間做完 可能又好似上次gm特裝咁miss咗

不過近排gm特可以用券換，唔知重有幾耐可以落dp pool

咁就可惜啦 雷姆bb幾抵玩 好過gm custom

上次gm特，未grad所以冇咁多時間玩 (雖然平時都唔會擺太多時間打機)

睇下今次趕唔趕得切啦，頭先睇片，枝炮回得幾快

我又何嘗唔係吖

軍團戰專用獎勵

要第一至三名先有

去度後面頭100就得

講起同cost突機仲係老虎 茲達 輕吉 開服三寶
笨大幾時先肯搞搞佢

頭先打300場好伏
D隊友個個A但成個新手咁
怕痛唔敢衝後場同支援機互射
我開路一打3都冇人衝上來幫手打
輸到我火都來最後一分鐘斬9D隊友算

唔知點解睇唔到我哋軍團戰排名
係咪要玩過一次軍團戰先得

示意圖

冇100名應該除名減負擔?

冇野囉，頭先連續幾場300都連勝

個新mode玩多幾場，發覺同無限場一樣，只係純粹鬥快打爆人

特登揀細cost都係on9 冇戰術可言

300cost 上高lv 武器troll game 好好玩
lv1 三眼仔 + lv3 對空機槍 troll game

細cost = 瞬間變光 = 前線經常少一個人打 = 被人秒一兩次就已經係高cost機嘅分 = Troll Game

揀太細cost真係同troll game冇分別

第一張追住屌, 好爽

我過到自己底線都係用300cost
再低啲真係好快畀人秒

唔會瞬間變光喎
玩開100豆渣2，1場都係死3，4次
反正死完cd又快
不過真係要睇場打，爛地廢墟先玩到

估唔到打quick會同巴打同場同team

玩咗沙漠十場表示無問題(我用都係300以下)

痴線日本仔

真估唔到快速戰都撞到
btw 夜伊做Ace真係會比被人SM

做左ace會隱唔到形

我開頭俾對面隻夜伊sm左兩次, 不過之後連續請左佢食幾次四筒

500cost真係睇邊隊多dias就邊隊贏睇黎今次rank係咁先

真Dias真係做壞規舉
但過兩日聖誕可能出另一部用嚟昆大家錢

規矩
正字刑警

聖誕之後仲有新年昆多次毒撚錢

次次去淫閪度都忍手忍得好辛苦

辛苦咁儲左二百幾coins希望可以離次大解開

On9語音輸入😂

到禮拜四應該夠300 coins

既然係咁，我寬恕你，弟兄

希望出返啲有用/正常機，唔係分分鐘SH到GBO 3

我每次550cost 都玩4號機 但唔知點解射中戴亞斯都係扣得6000幾 睇返佢耐鐳又唔係特別高 但幾場都係咁

可能用咗耐beam零件

我記得之前gp系列個陣有位巴打儲左6百幾coins
唔知佢仲有冇玩

我諗你應該係講我

賈圖！！

原來係你，咁你可以SH多一年先

繼續SH啦
到GBO3再抽

使命必達

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：

一級永遠名譽成員:問你服未？
永遠名譽成員: HaKaTa ， 大蔥
1.雷諾風
2.北孤
3.電台女皇
4.諗唔到咩名
5.獨海迷途
6.

旁述咁既聲既

完全出擊唔到，有時入房就彈房，有無人係咁? 用緊pccw。

Clan Lv16 但軍團戰第一

+1
係咁配對失敗
但check過上網係無問題

屌 好撚狗

爭12秒咁慘

好彩收左機冇打

痴撚線A+場 對面好似排住隊送頭咁

肥仔力奇真係好肥 受靶機率大增

泛機16萬 我都打過一次 03係咁追打02 成場未停過手
最後都唔相信有咁高既數字

試過幾場大炒都係臨尾完場先話消失
屌佢老尾浪費我時間

其實點解會咁? 開房果個抆線定係上網連線太差??
淨係試過幾次咁ge情況

開房抆線

Step2 武器補完計劃

真歐洲人

係時候拎部渣古II出黎啦，你話係咪呀，巴尼

又係時候紀念巴尼

我宣佈中止今年聖誕節，更改為一巴尼陣亡紀念日

渣二改幾時先出聖誕老人

記得上年一早講定聖誕會出nt1同京寶凡 今年乜都唔講定我冇留意 下星期等睇都係垃圾

指今星期

白MKII:主筒副光槍汎
黑MKII:筒+雙劍突
Cost應該算550？其實Gp個規格仲高過佢

利申鳩估

都似係喇

呢架係咪唔使入list

近排屎忽痕攞黎玩低cost場練狙

Lv3 係唔係已經300？
咁我寧願用狙渣

係，300 用呢部不如用吉狙改

呢場射得好爽

對面應該係咁spam支援機拜託了

對面部GP02次次衝黎我屋企就畀我同部薩米路輪姦

兩個梅花間竹咁，你又射我又射
02 做倒下了

眼殘睇錯cost，我指係200-250場攞黎玩

200-250玩狙係咪又係兩槍斷人腳？

兩三槍先斷到腳

狙吉無記錯射程好遠

狙吉改都好遠，遠到可以射贏書包

gm custom>>>>雷姆喎

gm custom好用過雷姆多多聲啦。
架雷姆嘅存在價值，就係為左攞支光槍，俾gm custom用.....

尼姆最大價值，係因為佢係我唯一一部有嘅Zeta機

雷姆又無雙急回 又無強連擊
真係無咩存在價值

高達嘅聖誕節都唔多平安
估唔到香港都會
god bless Hong Kong

班狗為呃ot無所不用其極

狗都有性過佢地
簡直係浪費地球資源ge存在

PCCW here
我估你router/ modem死死地

Lv3 Alex
Lv2 試作槍

下格係咪冇位

300 coins已準備

Hea團有

試作槍係邊部用

冇jer嘅吉姆wd

244coins

聽日出mk2

Po之前冇睇到原來已經有人share左，sor

明天應該又有新東西抽同免費十連抽，好期待會抽到d乜...

仲想要咩武器?

一齊集氣
免費抽最忌有期待

佢唔係比武器我已經要還神

黑MK2
I’m ready

直接有泰坦斯色唔使自己較

打ZDX最鍾意用佢

即刻較返白
泰坦斯=死黑警
不過前題都係要抽到

應該又係一部強襲一部汎用

會唔會好似bd咁一部雙劍一部單劍

仲有八個字就拆武器
Are you ready guys?

沒有期望就沒有傷害

我已經預見到一打打回收卷的未來

唔知會唔會癲到另外開多一個Step up

等多個星期又有step up
今個星期應該唔會開 上星期又未完

聖誕pool 好難講
仲要bandai 慣性圈錢
同埋要睇下會唔會好似上年咁出包
唔記得加今日啲新機落個5 step up pool

dp原鋼lv3 回收卷強人lv3 光砲大魔lv2

上年泥岩出包冇抽

我抽咗兩set，回得60 coin

仲好記得當年all in抽bd結果得部bd3 之後仲要出泥岩

我係咪未訓醒
抽step up有D錦的野

我係俾佢step 4 呃咗課
點知得部妖精lv1

講左仲有另一個step咩?

咁快手

入list pls

印象中佢本身係list入面

( Show Blocked User - 北狐 )

咁都比佢撞入去抽到

個免費10連無得留到去下年先抽

Step up有得抽mk2

今晚all in

mk2幾cost

我抽到佢支散彈筒

500

250 coins 我回來了

普通十抽嗰套係 嘉美尤 套衫？

step up又真係幾多三星

不過全部都係鳩野或者中過既野

免費十抽無好東西抽到

但...

黑MK-II池十抽

中3隻3星😂😂

十免唔係全武器已經可以還神

半價唔出MK2，預咗啦

( Show Blocked User - 雷諾風 )

我要lv1啊

你畀10部550我都用唔到

我決定返去只係免費10抽+step 1-5
留定啲Coin 等新年

20抽

有槍冇機有撚用

中哂兩部高渣古，扮咩非洲？

Step3都未出有d驚了

成班歐洲人

睇落似gp01....好伏（雖然中左）

Step4 冇3星

伏過gp01
性能高少少嘅高達

尼支野原來有得抽

仲以為回收限定

102粒coins變晒卷

抽哂成個stepup都唔中我屌

有光槍有散彈，就係無部機

mk2有乜特別

抽到step 2中左MK2專用火箭炮
見你地咁講都係停停先

5steps都唔出，好撚嘢

個下格咩樣先?
如果好似gp03咁又唔同講法

+1
佢講明新年1月1專登更新一次
抽完step之後抽個面算

我5個step都冇中好野，或者重覆

普通聯邦劍法

上次力奇派街坊 今次大家一齊爆死

一齊去troll game

官網條片有得睇，似普通連邦下格
個反格就唔同講法，好型

畀個原因我唔用gp01而用mk2

反格係加奶油踢（類似vs系列果隻）

其實無
武裝又唔見得出色
單發停beam, 定身戇膠膠, 頭炮

可能用NT1仲靈活

用精液手打停

裝完零件可以推到50格補
加上把2500劍高攻到痴線
已經完勝01

500c 場

gp01下格2段+出刀最快，仲有地適同急回2

副a/c 免費10連 + step 2-step5
完全收貨，有好多正a/c無既機比我
3眼仔+坦克
nt1+京寶 lv3 估唔到上年中哂，今年又中哂

正a/c應該繼續sh

抽唔到lv1

Step up 部MK2係咪無機率up?

係，想要mk2請去普通池

話說個step up其實幾伏，佢係用原本4%去計，重要個機率係講緊所有3星物資，即係就算抽中3星都好難中mk2

無機率up, 單純落pool
但up唔up跟本就唔關事

我就係最好例子

係啊

我想要MLRS多啲

mk2支所謂散彈要中5下先打得停人，好似重衰過支光槍

大家都想知01輸咩比mk2
原因就係支散彈筒

lv4象先係今個星期主角以後step up可以中新象

5倍(笑)

mk2有得係噴精去整到人地痴立立

力奇機動性高就話好用啫

咁搞又要貨金仆街

得100 coin
已抽step 1
除左四筒勇同雙面蟹大部份想要嘅三星已有
係唔係留番1月1抽，攞回收卷解月任好啲？

另外想問gline標準同雷娒支光槍比，邊支好用啲？

半價step1+4次十抽先中

屌出聲 step up 1定2

大家覺得抽step up好定普通抽？
本身都唔會信step up 個五倍
而普通抽好似有嘉美尤衫做安慰獎

噴精當多樣野用
支散彈筒速射先正 真正嘅遠散

抽普通算啦
STEP2完全冇影
3次普通先中

大家覺得追唔追埋Lv1同武器好

其實都係一係中一係唔中

5倍(笑)都係得一部

我仲去咗抽step up 射咗60幣落海

有就收爐啦 下星期繼續

我無劍指Mk2嘅
純粹怕Step 2-5 伏到乜都無得落袋啫
抽另一邊起碼多套衫可以J下

會唔會太撚型

追，人一世物一世，點都要試下做課長果種虛榮感

有得追一定追
我都後悔無追到兩部GP02

屌 我平時呢D時機撞過去只會撞停對方

公告
由於歐洲人士眾多
請以上歐洲人自行入list
違者到0088時代都冇3星出

問題係除咗呢招反格之外，暫時未睇到有咩咁特別，重要講緊原裝跟機係支廢物光槍，支火箭筒同散彈要靠抽先有

睇直播mk2戰隊比對家大炒

散彈筒先係靈魂 支光槍真係好柒
用光槍不如用返01

冷門機仲係咁出新LV真係好仆街

象仔得lv1可戰

A渣指個世界級下格又唔改

百式

佢地係特登出嚟分薄step up抽中mk2嘅機率

睇黎真係要留定coin了

放棄啦屌，呃coins既

03
Alex 2
自護號

得返60 coins玩撚完

0 coins

相信百式又係附送支濕鳩光槍
筒嗰啲又係要抽

我今晚抽哂5 step嘅話應該得返165coins

sh到出Z

我真係唔應該抽step 全部都有齊

打埋呢個星期啲任仲有百幾

最緊要支mega cannon

如果中哂你未有嗰啲你咪又係覺得好抵

要報復社會依家好去，500，550全部都係mk2

諗下好喇
另外出部支援百式先有

好仆街，大家抽哂mk ii先話百式

如果我有勇J lv3就正

問題係真係無嘅3星我無 唔計lv
係鬥狼無 熱門嗰啲都有

財散人安樂
剩係中到Lv2 G4 同 G6

應該1月1號就百式

其實講到明提早1月1號有更新
留返75coins 以上是常識

strong hold抽百式

串到
我無Dias, 無自護, 無兩部02, 無雙面蟹

依家已經射到佢地斷腳

好彩我未放工，未課金

其實睇字好似會連埋mk2 開個新pool
睇黎都係免費 + step 1 算

應該會出個武器pool,俾大家抽力奇戴亞斯,mk2同百式嘅散彈

想中G6呀屌
不過應該就出LV3

用緊FA高達LV3炸到佢地變傻仔

睇完大家抽個step up
決定strong hold

今次step up 無保底其實好伏
往時都有Step 3 保底一隻3星機

MK2枝頭炮射速仲快過正常頭炮
比想像中高攻
同埋把刀試過同EZ8撞,暫時當佢強判先

暫時睇MK2係所有武裝同性能都高過01
少左地型適正同急回2就睇你覺得抵唔抵

不過結論係有力奇同01既唔駛抽呢隻都得
勁得少少唔值得追

dklm打550rank撞到高渣古狙擊仲要擋鴆我射人

咁有03呢

力奇係呢期最唔想遇上嘅機
煩到嘔

食屎啦我無03呀

冇500機先追啦
呢部野上到550都係普普

一下就中左
應該唔好用

我有01, fb, 03, 04
係偏偏無02

咁多部都有係冇01

武器無PICK UP
等抽歪算數啦

60連唔中

01可有可無啦...
550有03隊友可靠好多

我全部都有，係無03
不過副a/c得部03

總結下係咪暫時都仲係03>>>>all先？

等埋百式一次過抽算

係

03應該可以繼續做550皇者隨時出埋百式同卡碧尼都動搖唔到03嘅位置

都好多03傻仔飛埋黎格自己友再OH 走唔到死埋

騙局

10抽中左LV1，想追埋LV2同支砲炒哂

500c黎講mk2都廚廚地 我廢j hea玩開都連打幾場top

百式係咪援機?

要睇下呢度有無未來人先答到

似強襲

副acc都儲到咁多幣先好野

Mk2步槍個SE
好付打返ps2 GUNDAM vs Z gundam

睇嚟要喇

我係唔會信你㗎

安慰獎係狙擊型高渣古
射死班mk2

Step2

Step3

竟然冇troll game 除左格高 唔知有咩好

60抽成功中晒頭盔同衫

我安慰獎得部lv3強人咋

我都想抽頭盔同衫

Step 4同5， 算係咁
留返d coins等下百式

打錯， step 3同5， step 4出左非洲卷差少少想放棄

Step 4 同5 差60coins?

呃邊個

頂，捉唔切

我都係
特登step up都唔抽

雖然一開始係我打錯在先，sor巴打

仆街
60幣先岩
不過到而家都係最鐘意賈圖個件

依家500場根本上唔到突襲機
拎部785出去比人sm

勇M指 / 妖精3 囉

5號笑而不語

應該都無用一比mk2見到就係咁先

下星期出百式
我覺得似係突襲

500場依家真係冇勁突

人地咪講緊785唔好用囉 (雖然我好鐘意用)

Bd2 lv3呢？

頭先人地mk2頭炮勁過我支785大碌野

我個意思咪係5號500場根本唔會比人sm
駕駛員嘅問題

BD2 3仲係勁 只係過咗全盛
唔明點解變咗地底泥無人用

5號一出嗰陣都覺得勁
係啲人嫌佢無BD2嗰種爆發傷害

我部Bd3 lv1 改爆咗
用黎打宇宙ACE 一流

唔信你試下依家拎出去同人打
btw可能真係我廢

支散彈幾勁
射得遠又易打停人

出完力奇嗰陣都打咗幾場啦 咪又係咁
mk2勁得過力奇？

我都試過用01，見條傻仔用03響鳩下格，我又用下格贏咗

話說MK2點解無左盾果兩粒榴彈

唔知點解舞唔掂Mk2唔識用

當筒刀高達用有幾難

係勁 佢係爆完再散所以個距離比個數值再高
最緊要係回得快又高傷

飛翔斬我依家鐘意用VD虎多啲
又有電鞭同手炮援助

比埋你邊個仲用噴精？

用lv3 782 流星鎚扑傻瓜

03同老虎vd個下格我鍾意刷住幅牆格過去

識玩一定唔會自己炮停自己格
通常我係幫人炮停 / 人地停完我亂入下格

識玩一定係連自己友一齊下格
只限自訂場

亂入嗰下梗係所有人都格低哂
再補一句: 都是託大家的福！

看得見...敵人...！

鬥狼有冇得飄移？

其實一開始我會想認真用指令
但個指令系統實在太白痴
你唔同指令都好，總之連續出多幾次指令就會禁你言

以後都係用嚟串人算數

除左多多指教同辛苦了，基本上唔會點用指令，反正街場d人都唔會睇
要用得好就如你所講，淨係出到一個指令

而家出都係要離串人或講鳩野

有alex lvl2 同01係咪唔洗抽

抽

然後一齊大爆死

試過連續
“王牌有危險！”
“前線後退”
“集合起來”
“集中攻擊敵方王牌”

然後比系統禁言到完場

決定以後淨係抽半價抽算

弱智系統 禁仲要禁足全場

屌撚爆bandai 屎忽 放d 垃圾入pool

恭喜你

有新機仲想點

我最期待的畫面出現了.jpg

想像到百式係似03咁斬法

我淨係想要馬沙Kick

應該counter係踢

希望係先飛踢再斬

打了幾局，部MK-II幾適合我用

但你條戰線唔係推得好深咋喎

俾人打到返轉頭

我上次用WR都俾自己人斬
但我係企A點再前個屋企
而大隊係攻緊C點

好似你有問題多d
玩狙緊係叫人霸點啦

同我最鐘意果隻 psp battle royal 動作好似 我記得空中有追住出腿

汎用唔夠打通常會覺得係支援同格機錯，之後打xx機拜托了。

不過打格機汎用唔上佢點搞對面支援

早兩日打山岳350我用雷炮
都係靠自己打贏隻老虎特裝

講得唔清楚，汎係有霸點，但隻狙一味camp死左喺屋頂，打到去對面佢都冇陏過

仲要成場係咁spam指令

但援機camp死左一個射程外ge位真係好難唔下格佢

好難講
狙渣支beam射程其實幾遠下
但到底係咪射程以外，我就唔知啦

狙渣支beam射程850
當gunner玩都仲得

港灣就好正常
山岳同爛地太多障礙物發揮唔到狙渣嘅射程

頭先玩左場屠殺對面超正
渣2磨豆磨左8萬傷

所以上面巴打貼圖嗰個距離
係咪射程以外真係好有保留

黃圈係狙渣camp果個屋頂, 藍圈係前線打果個位, 應該有好多野阻住佢狙 ge
佢respawn完先喺上面gif果個位, 果時前線已經俾人打到 B同 D中間

不過算, 一時意氣, 而家要返oncall喇屌

嗰個位拎光槍係射到
我諗呢度冇人會熟得過我

打到咁遠狙渣再行前都係送頭
但如果條戰線去返中間的話，佢係射到嘅

不過算啦，支援太龜俾人屌係常態

低cost唔用炮停援係難打啲

睇到大家抽左, 我當自己抽左

咩cost都係 睇到隊友用狙就自己醒水
港灣最易兩邊都有狙 就睇邊隊識掌控場地
平時最多無腦打過曬人嗰半場打
去人主場打比人射到損手爛腳
自己隻狙就on99迫住食花生
一係轉位比突秒然後班汎會話隻狙廢
街場日常

我終於有資格入list la 免費抽中射手

使命必達

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：

一級永遠名譽成員:問你服未？
永遠名譽成員: HaKaTa ， 大蔥
1.雷諾風
2.北孤
3.電台女皇
4.諗唔到咩名
5.獨海迷途
6.咸魚人生
7.
8.
9.

話說，大家有無留意，今日mk2個確率up期係去到31號，比平時短。
會唔會笨大1號仲有後著?

百式, 佢喺bamdie fb page 度公佈咗

改咗1號更新，唔係2號，所以去到下星期3

狙見到自己隊開始推前/移位都可以轉去一個睇到/射到前線ge camp位姐

唔係話去人主場打到損手爛腳唔on9， 但個人覺得隻狙camp喺一個睇唔到野ge位更on9姐

呢場佢明明可以去B隔離果兩棟其中一棟

可能兩部一齊up

最憎打港灣
個場大啲人就鐘意亂咁走

點解好似好多人玩咁 我真係接受唔到

最憎MSGO
當年ucgo私服開始沒落就係因為呢隻垃game
佢就黎同new gundam breaker並列永久罷買+抵制

MK2 個黏彈打GP02可唔可以無視大盾？
否則上550真係無用

真係好難講 你個視角同佢個視角唔同
可能佢真係見到有位射先唔轉 轉位都要時間
好多時就係前線推無理到後面推唔推得切
你個場點我唔知啦 港灣場大轉位又無人護
好易比突機食咗都唔知咩事

mk2得兩樣勁 散彈筒同over50格補嘅聯邦劍法

單發Beam槍弊病光束太幼
上到高cost啲機速度快
好難打準
彈匣式更加回彈慢到傻

隻game好垃圾 fans都玩唔落
SD gundam都好過佢
gundam game明明大有作為
但係搞親online都柒到仆街
笨大真係罪過

吓，好勁喎，你用落就知

正正經經出隻MMO打副本真係咁難咩

不過超低機率抽蛋大家都賣帳，笨大點會有動力做好D

無計,始終依家遊戲界商業成份太重,好多game廠,尤其係日系大廠,出新game都只係諗住點賺錢,而唔係點樣出隻好玩嘅新game

真係幾勁。
強格，連擊有60%，射格補正雙高，武器攻亦高，仲有特殊counter down超耐。

咁我忍手先

60抽好彩中返隻力奇 戴亞士

以後都蓬星期三更？

抽到支 黐著彈火箭炮 散彈，係咪無乜用

唔知仇恨高定點 成日被打斷腳
光槍真係好幼 散彈槍幾多星？ 唔知有冇機會中....

br唔係正常都咁嘅size咩

元旦only

今晚有冇女戰

呢隻好煩膠機黎

識唔識用支散彈
一飛打唔停人唔知做乜鳩

我抽唔中，講經咩

証實咗無乜用，抽唔中都無蝕

屌你老母，乜撚野いいもの呀

原來呢隻野重係個pool入面

5號要睇場 山岳、爛地都勁
都市沙漠勉勉強強 廢墟真心不了

我用雙面蟹最怕見到5號

我500出突手上得妖精同5號
跟著出妖精—＞ 比蟹撚
轉出5號—＞無蟹
屌

雙面蟹個laser真係好惡，掃一下都重跪
但係我唔識用

見到自己友同對面劈緊友時，個名同啲hp bar重疊果陣射落去就得，有貫穿一定射得中

地雷

地雷2

地雷3

地雷4

地雷5

地雷6

地雷7

地雷8